連登仔係點我哋都知

咁連登女呢？

連登係冇女性架